點解上電梯個陣d人總係鍾意阻住個出口

去到尾個陣就會行慢d
尤其係女人

係d 廢老後面好易炒車

啲蝗拖撚住喼 仲on99咁慢行 塞撚住哂

係 岩岩先炒完

依個真